[懷舊撚] 蒼神錄-史前按鍵手機RPG java e7play game

有冇巴絲玩過大約10幾年前既手機RPG蒼神錄?
蒼神錄係當時下載數量都幾多下
呢隻GAME係一款回合制既手機RPG 以當時手機呢講的確係神作了
係當時要玩呢隻GAME要過左一個部分先可以再DOWN下一個部分 逐個爆機逐個DOWN
畫面係幾靚 動作都好流暢 但係而家想玩返都唔知邊度有得DOWN返了
蒼神錄有好多既續作 我淨係搵到第一集既android移植版 玩到爆埋
最慘我搵左好耐都搵唔到網上有任何續作既載點
可能有D巴打玩過都唔記得係乜了 小弟係下面放D圖比玩過既大家回憶下

我都覺得好撚正！！我down完玩爆左再爆多次都唔覺悶
有d咩可以交流下
link在此：
我都係用呢個down黎玩 冇毒的

嘩屌好懷念 都差唔多十幾年前
細個dl左勁多手機game 無得用電腦果陣就拎黎解悶 夾夾埋埋都玩左幾百隻game
有好多game想搵返但淨係記得個畫面
有無ios版？

ios我揾唔到 冇辦法
得知原來都有同道人又真係幾開心

孤島悲歌冇玩過
但係上網睇又好似幾正 當時少有既3D

有玩 記得每次一有新part出就要去香土download再過記錄過去